[統計]你有冇耳珠？

正評 有
負評 冇

阿爸有 阿媽冇
我有

冇

我有個FRIEND竟然唔知有人係無耳珠

無

冇眼珠

冇, 冇福報

男人無耳珠睇落型d

有都可以好型架

有圖有真相

有 仲好大粒

兩個mk仔

有

點解係創意台

Cut剩隻耳仔都MK

有自拍就係

好似係

無圖又話無圖有圖又話MK

睇髮腳長度都知真毒撚啦屌

唔係開去邊

好後生

有白頭髮定反光

白
唔知點解

掛住姑姑

睇側臉都覺得毒

有 好大粒下 仲幾厚